Face ID 漏洞 - 孖生辨認失敗

幾次都俾孖生開到

唔知講咩好

漏洞

好似一早講咗有漏洞

係喎 真係好大漏洞
大家唔好搶iPhone X
Apple已死

黑人果pair根本同一個人嚟 你呃我唔到

你都辨認唔到啦

用番指紋算啦

嘩 竟然可以比最親既孖生兄弟unlock到
真係好唔安全wo屌你老母

哇 咁唔安全你叫我點用

今次真係家賊難防

利申訂左，要cut單了

有難啦

佢地會唔會指紋都一樣

唔會

cut 單喂

屌個再個黑鬼係鬼孖生
明明係複製人

根本佢地自己都分唔到

一早講明孖生唔好用faceid

其實虹膜同指紋現階段比較安全

想知去到泡菜國會點

之前有連登仔大大聲聲話孖生解唔到

無上小學？

認返大家搵邊個醫生

係我就cut 單唔好用啦,
咁唔安全,
點用apple pay呀

真
睇到我r 撚哂頭

分唔分到哈林同庾澄慶先？

個兩個黑人

s8都係啦 apple個個勁幾倍 利申samsung狗

Samsung虹膜影相print出黎加con就破解到啦
張相仲要遠一遠咁影:o

Surface 都pass到，face id

係啊係啊，一定分唔到啦

就好似唔會分到The rock同Dwane Johnson咁

渣ga

陳啟泰同solar三兄弟咪可以互相解鎖

黑人雙胞胎基味十分濃厚

如果哈林同庾澄慶都開到就告佢老母

一早話咗吹水啦，邊有咁勁呀
利申：apple 用家

嘩 今次真係奶野了！
大家一定要cut單
apple已死

嘩 真係有漏洞 咁唔安全
好彩我冇孖生兄弟

DNA 一樣， 你話呢

放心，之前有ifan話Apple machine learning好勁，電話上面要做到電腦級machine learning係佢地嘅目標，唔使好似Google咁要連上網又慢，所以一定係假新聞

C君、小肥可以互開

顏福偉、朗拿度又可以互開

Apple發佈講左話唔得啦
慳返啖氣啦你

唔好話FACE ID
我TOUCH ID 都同老豆撞指紋啦
你地唔試姐 TOUCH ID都有機會同屋企人撞
P.S: 屋企仲有個細佬 但佢開唔到

發唔發現個細佬同全家人都唔似樣

又想唱淡市

Apple有AI有machine learning喎，仲要唔使連上cloud咁勁

你真人都分唔到呢D咁似嘅孖生啦

之前有D臉部辨識技術
用張相就呃到
依家Face ID至少要有個真人比佢3D scan
如你要恥笑Face ID
應該要恥笑埋之前其他公司個堆更差嘅技術

過一兩年
應該成堆An機都玩3D scan face解鎖
Apple比人笑得最多個D技術
通常就係之後普及得最快嘅技術

個ML係for用家個容貌變化，唔係for辨認孿生仔
次等打手都係打手，專業小小好唔好？花少少時間睇吓人哋發佈會先, ok?

孖仔指紋都一樣

陽光下用唔撚到
你用埋我果份
垃圾Apple

強光下定陽光下？

原來用兩把一樣既匙開到個鎖係漏洞

如果無信心做得好
點解唔用番指紋？

曬個時
普通陽光都用唔到就執得啦

本身好期待
岩岩睇完個review好失望
本身以為會做得好

睇情況 同撚雙胞胎同異撚雙胞胎都唔會
獨撚雙胞胎就會

唔一樣啊

你話蘇拿部機陳啟泰開到就話驚姐

其實用一個有漏洞既方法黎做主打真係好咩？

達哥一定唔用得

好多玻璃心ifandog

大陸妹個個整到范冰冰咁 共通解鎖

高汁

垃圾

仆你個街，之前碧咸望一望我部手機，點知解左鎖

8兩金呀話

電話加指紋開鎖係邊間公司整先架？

發佈會已經講咗話唔得，係人都知
可唔可以唔好拎返啲舊文出嚟J呀andog

好正，我想像緊 如果係android出現呢個情況d comment會點

Android個d用相都解鎖到個d呢

係撚一樣

俾Ｄ泡菜閪應該個個都開到

笑死啲人連小小生物知識都無

嘩屌，十郎可以unlock巴斯光年部iphone

準備cut單

依家笑尻垃圾apple都好應份

之前吹到自己技術幾撚勁, 制造幾咁複雜

依家咁多情況開唔到, 強光又唔得, 反光位又唔得, twins又有問題

屌你老母用返touchid咪算尻數囉

日本好撚勁既FACE ID 係可以認埋頭骨細微區別，因為就算係孖生根據飲食同生活習慣同成長經歷等等都一定有唔同既分別，但係apple連好撚貴iPhone X全面屏以外唯一賣點都做得唔好，但係佢地公司一路強調security 今次係有啲柒左

電話有拿 ？

電話業界領先

過一排應該全球大把人屌鬼，最後個個9成時間都係用 Pin code

要打燈要停活動要一台野

我同你賭，兩年後個個轉口，同touchid一樣。

用一萬蚊 試唔成熟既產喎，不了

毒果都玩緊

笑到仆街 本人都開唔返

孖妹好正

其實你地做打手就做少少research 先唔，twins apple一早講左唔建議，touch id 夠手濕有油唔得啦, 打手都已經低等，仲要唔做research 嘅

屌你擔心咩阿 你都無孖生兄弟姊妹

成萬蚊部機屌下都唔得
成幾千蚊叫隻雞，服務態度唔好，投訴下都得掛

我無孖生兄弟姊妹 WFC?

其實兩樣都有就最好

solar心諗:仆街,我咪用唔到囉~

wfc，邊有咁多孖生兄弟

有孖生兄弟真係唔好用大部份都開到基佬真係為左產能降低要求

呢個分到wo

應該佢要收集多d

應該佢要收集多d孖生兄弟姊妹數據下次更新會改善

馬德鐘咪咩人都開到？

電視劇咩... 個個都有個失散左幾十年的孖生兄弟？

頭先再睇果報啲review, 真心覺得得靚mon但係使用不便真係大打折扣。
由iphone3用左好幾代，係見到apple係之前啲機有先見之名，但係faceid依家野真未成熟，仲要以為好型咁整走左個touchid。

一句講晒，apple行得太前跌落崖。

我又唔覺得faceid有咩問題, 又靚mon, 對比ip8+相係靚好多, 係覺得唔值咁貴啫

大鑊，咁韓國女人一定用唔到iphone x啦

除左孿生問題 face id仲有邊方面唔成熟

比韓妹用個個都開到 正

用個窿黎做乜

面部辨認技術即係有部野隨時隨地MON實你
你以為佢只係插電唔會有網路

點解touch id同face Id不能共存

iphone11

ifan 唔洗呃自己

iPhone x 一早傳測試機係有in display touch id

即係Apple 一早知face id 缺點, 只不過in display touch id未成熟先得face id

Apple 做所有野都係行得太前

想當年初初出Touch ID用到貓貓肉球unlock
啲人又係屌到反撚晒艇
之後Touch ID 2咪又係俾啲人推到上神枱
蘋果次次試水溫都係柒柒哋㗎喇

上次幾錢今次幾錢？
成萬銀買部測試版

係枱要伸個頭出去/拎起部機先解鎖到

呢個我諗係錄faceid 既時候可以搞到

蘋果嘢不嬲都唔係平
由4千幾賣到成皮嘢... 每次都係比隔離廠貴
覺得俾得起嘅值嘅咪幫襯下
利申覺得唔值，再睇多年

你睇到個screen 嘅範圍理論上faceid都會detect到

同埋iPhone x 有幾個方法令個mon著 一 lock screen掣 二 拎起個電話 三 好似android咁tap下個電話 理論上可以係枱著mon再用faceid開鎖

之前邊個ifan笑人哋an機推啲唔成熟嘅技術出嚟
又話ip功能少 係因為想做好先推比人用
宜家功能又冇 又唔係成熟晒
講真買iPhone 真係好似當買名牌袋算啦

如果iphone完成度係八成
An機應該有三成

你統計過呀?

Touchid vs fingerprint
3dtouch vs Force touch
Google face unlock vs faceid
Google wallet vs Apple Pay

放低部機解唔解到鎖架

要within 約60度

整之前都唔用下個腦，指紋解鎖已經係最好。畫蛇tim cook,交錯左支龍頭棍比人。

最好

想當年an撚都話Flash最好

除左手濕用唔到外，唸唔到有咩缺點
係唔好，過關就唔會用啦

無話唔好 但一定唔係最好

其實日本過關開始轉人臉辨識

咁孖生咪認唔到

我估下個gen 既face id 就係連一個自定既表情 咁就算撞樣 都撞唔到表情 因為面部既肌肉好難都係一樣 就算同一個表情應該都有小小唔同

利申 9up

56k夠啦

認唔到孖生問題其實唔大，佢用黎揾恐怖分子

咁孖生既恐怖分子呢？

兩個都拉

唔好玩啦師兄

就算我唔鍾意gaycock
都唔好拎shamesung 啲sofrware出嚟獻醜啦
根本shamesung fans 先最清楚 三叔優點從來只有硬件上
software 不嬲膠

諗唔到邊間an機既fingerprint 係差過touchid
同埋android基本冇整"3dtouch"既必要性同可能性
博同自己個onLongClick撞咩?

有無睇上文下理
講梗初出技術嗰陣
即係第一部有fingerprint既an機
Moto個部